.TH "firmware/projects/5_Osciloscopio_Poolling/src/Osciloscopio.c" 3 "Viernes, 4 de Junio de 2021" "Proyecto_4" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
firmware/projects/5_Osciloscopio_Poolling/src/Osciloscopio.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br
\fC#include 'analog_io\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br

.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogicoDigitalPoolling\fP (void)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBSisInit\fP (void)"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "timer_config \fBmy_timer\fP = { TIMER_A, 2, \fBAnalogicoDigitalPoolling\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "analog_input_config \fBsenial_poolling\fP = {CH1, AINPUTS_SINGLE_READ, NULL}"
.br
.ti -1c
.RI "serial_config \fBserie\fP = { SERIAL_PORT_PC, 115200, NULL }"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void AnalogicoDigitalPoolling (void)"

.PP
Definición en la línea 26 del archivo Osciloscopio\&.c\&.
.SS "int main (void)"

.PP
Definición en la línea 51 del archivo Osciloscopio\&.c\&.
.SS "void SisInit (void)"

.PP
Definición en la línea 39 del archivo Osciloscopio\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "timer_config my_timer = { TIMER_A, 2, \fBAnalogicoDigitalPoolling\fP}"

.PP
Definición en la línea 35 del archivo Osciloscopio\&.c\&.
.SS "analog_input_config senial_poolling = {CH1, AINPUTS_SINGLE_READ, NULL}"

.PP
Definición en la línea 36 del archivo Osciloscopio\&.c\&.
.SS "serial_config serie = { SERIAL_PORT_PC, 115200, NULL }"

.PP
Definición en la línea 37 del archivo Osciloscopio\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Proyecto_4 del código fuente\&.
